2345 一哥見記者 問候區

Source 民間人權陣線資訊頻道
警務處處長盧偉聰今晚 2345 將於警察總部見記者。

PUSH
都唔知有冇記者安全去到聽9UP會

tui

屌唔洗聽啦
咪又都咩柒都唔割之後屌鳩你地

學下人地啦 實彈都唔割

廢up

咁多日無見、乜仲未死啊？

含撚啦盧偉聰

讚賞佢英勇

暴力，暴動，違法，放火，呢幾個key words loop黎loop去 我都廢事理

咪嘥時間聽佢講廢話 今日嘅行程仲未完！
返到屋企嘅 立刻上Tweeter推post
國際戰線要人！

［立即行動］你今日Tweet咗未？

有冇記者肯為大眾犧牲對住一哥

所以文宣一定要俾政府快
而家係文宣戰

Dllmch

推
文宣一定要比政府快

一哥開記者會宣佈退休

屌, 以為佢死左

差啲唔記得左佢係一哥

以為佢死左
定係開槍個打靶散仔升左做一哥

一定又唔答問題走

你含撚啦盧偉聰屌你老母扮傻

被人禁錮完?

好耐冇見聰哥
點樣可以教到啲伙記瞄心口開真槍打中學生

狗聰總未死架咩

又去9up d mug ar佢

屌你老母扮傻

佢等退休 睇死又話我地好專業GA

取代佢個位應該

宣佈收工
由元朗黑底鄧炳強正式上任啦

蘆葦聰你含撚啦，屌你老母扮傻

笑左

重要係榮休！

記者可唔可以全部唔好去
警察都唔尊重記者
你地都唔駛尊重佢

唔好睇 果一槍 一開就5使再睇佢

Suck my dick la

舉槍既都做到英雄睇穴兵

開槍既起碼要升做署長啦

一定唔會準時啦

push
一陣放link
應該咩台都有直播
但唔知啲記者仲有冇力去

仆街你地幾時死全家啊
未死就咪撚開記者會 晒撚晒大家啲時間

落台啦廢柴
制裁埋你長糧都冇得拎

721 唔見人
831 101 打死人

替身黎咋嘛？呢個人仲在生咩

條草上水啦？

記者杯葛啦，還掂佢都覺得你地係偽記者啦，要佢個記者會一個記者都冇

6月13之後冇出現過????

7月2係最後一次

今次到佢出黎譴責示威者表揚魔警
換個最高級都係會冇新意